其實派利是係一場親戚嘅心理戰

由細到大，我同細佬收完利是，
老母都會好緊張check吓入面幾多錢
自己會唔會比多/少咗親戚啲仔女
收人$100利是 派$20比人就太小家
收人$50 比咗$100人又好蝕

有冇人屋企都係咁

大人鬥法
真正受害人係啲小朋友

幫你儲起D錢先